支那人示威仲勇武過我地

慚唔慚愧？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

小心中計

當你驚中對方計而畏縮不前
你就中計啦！

你回我個時就中計啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

你回返我個時就中左計中計啦

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

@藍絲 @廢中 @廢老 @工賊黨 @保皇黨

中計

證明我地唔係中國人

屌你火鳳咩
媽的，中計

呢啲先係真暴力
另外仲係真路障，示威反警車放火做路障好平常

agger
依啲支那式打飛機示威嚟
香港到做根本係高成本冇意義嘅破壞

中計黨召呼

香港和平左幾十年
好難一下進化到呢個LEVEL

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

一般來講, 支那人都係唔會反抗
支那人會反抗, 主要都是被中共逼到入絕路, 唔反抗會死

例如,政府 準備拆你間屋, 打死你全家, 唔反抗就死
所以支那人反抗先會特別勇武

但呢D根本唔值得吹捧啦
平時就做豬, 不問世事.......要政府 殺到你屋企, 先識反抗, 就算幾勇武都好, 都太遲了

我覺得佢地只係發狂
對社會制度係冇一個改革嘅心態
所以啲行為係偏向發洩，有幾大壓抑就有幾大嘅破壞，冇組織可言
但冇嘅，佢地都冇自由，冇咩組織係好正常